[心理] 人鍾意試探人，係因為太信人OR太唔信人?

如題

你對人冇信心
所以想逼出佢地最黑暗面對你
令到個個都好憎你
過程中獲得極取極大快感
咁你先可以得到安全感

但你又對自己太有信心，對其他人"太有信心"
以為其他人真係唔會 + 唔夠膽郁你
以為一切都在你掌控之中

咁竟然人鍾意試探人
係太信人 太信自己
定太唔信人 太唔信自己?

組合：
A. 信人 + 信自己
B. 信人 + 唔信自己
C. 唔信人+ 信自己
D. 唔信人 + 唔信自己

D

如題

你對人冇信心
所以想逼出佢地最黑暗面對你
令到個個都好憎你
過程中獲得極大快感
咁你先可以得到安全感

但你又對自己太有信心，對其他人"太有信心"
以為其他人真係唔會 + 唔夠膽郁你
以為一切都在你掌控之中
以為得罪全世界可以全身而退

咁竟然人鍾意試探人
係太信人 太信自己
定太唔信人 太唔信自己?

組合：
A. 信人 + 信自己
B. 信人 + 唔信自己
C. 唔信人+ 信自己
D. 唔信人 + 唔信自己

不過我覺得有D人只係想有人關心但唔識表達

WHY?

認真的人性心理探討

點解咁覺得?

唉

c

?

如果信自己

點解要逼其他人殘忍對待自己

係咪因為想挑戰死亡極限

以為自己唔會死

冇野整得死自己?

你係咪開錯台
你個post咁學術性

C 就係因為信自己唔信人 覺得自己諗既先係岩咪會咁

唉算數

夠鐘訓覺先

1. 逼出他人「黑暗面」呢種行為好中二
2. 人類從來冇「真實的我」呢個器官
3. 屌，頂唔撚順，呢個post 好中二